【突發】幫POPO，話佢知邊度有人集結

例如：邊度有人等車，邊度就有人集結

至於係咪非法？我地邊到識喎。
POPO有大學畢業，一定識得分。

六點西鐵美孚站 超多人轉車

屌你班仆街千祈唔好打電話引開班狗隻
啲狗咬唔到人會好唔開心

要用太空卡或電話亭電話?

最好話多廢老藍絲聚集的地方

一陣連呢班廢物都比popo打就好

海洋公園站好多黑衫人，千祈唔好話俾popo 知